比人偷鞋報唔報警好？

比人係屋企門口偷左两對鞋走
大厦有cctv 報警警察真係幫到手？
琴日對面先比人爆格
今日就到我比人偷鞋

鞋放屋外仆街死

抵撚死

全棟大厦屋外都有位for放鞋櫃

1

2

3

4

5

6

兩

sor太嬲搞到打錯

air max huarache

呢隊都偷
笑左
以為NMD/YEEZY

個賊無偷到dr ma nmd ub我已經好開心

有呀 傻賊無拿到

認真答你 法律撚
除非你屋企門口裝左cctv，影住個人偷你對鞋
唔係警察黎到唔會幫你查
第一，你自己講擺左門口比人偷，有無事實證明你真係擺左門口先？

第二，偷你鞋既會唔會拎住你對鞋出去搭電梯/出大廈門口？正常都用袋裝住啦，係咪？cctv點睇？要睇幾耐？9成睇唔到

第三，除非你對鞋買左保險（我識有人會幫自己財物買保險，包括對鞋）咁你報警就有用，可以用保險拎返錢

如果唔係，門口係屬於公眾地方，下次你放返入屋啦，雖然唔好聽，但係你自己唔岩，貴重野（可能係）應該自己保管好

講完